有冇人唔識吳剛？

除咗嫦娥 月兔 月宮仲有吳剛㗎

仲以為講緊搽油食炭個個